蘇麗珊算唔算係港版新垣結衣？

少數carry到短髮既香港女明星

收啦，成個胡杏兒咁款

咁柒連靚都算唔上

袁禮林先係

樓主，你盲架?

新垣結衣係日本蘇麗珊

你on9 ？搵隻雞黎比

又呃負皮

又黎